林鄭做左特首 已經代表左女權撚既勝利

希拉里 vs trump = trump win
林鄭 vs 薯片 = 林鄭win
女權撚表示
香港>美國

In women we trust

女權撚偷偷留下了負評

女人 累人

仲有個蔡英文呢

樓主你呢個小男人收聲啦